［突發］國安處舉報熱線於11月5日正式啟用！

【 國安處舉報熱線 】

為了便利市民提供與國家安全相關的資料或舉報，香港警務處國家安全處已於今日(11月5號)正式啟用「國安處舉報熱線」。市民可以透過微信、電話短訊，或者專設電郵，多平台作出與國家安全相關的非緊急舉報。

「國安處舉報熱線」只接收與國家安全相關的情報，包括資料、相片、錄音或錄像。電話熱線並不會接聽任何來電，亦不設回覆。另外，熱線並非用作一般報案，如需報案，請大家致電就近警署或999。警方不會透過此熱線索取你的個人資料。所有收集得到的資料，不會向第三方披露，並將會嚴格按照個人資料（私隱）條例處理。

係咪拎黎舉報爛屍架？

告發港獨之父689

New Toy?

警察 ➡️ 國安

警務署 ➡️ 國安公署

文革招數，要令民間失去互信，怕身邊人隨時可以告我，咁就難以團結一齊，政權更趨穩定

破解人民互信及團結

肥媽x台灣旗

熱線係藉口！
網台要小心，好易話有人舉報！
再用放大鏡去睇你既言論！
建議全部放係海外

天天鬥，月月鬥，年年鬥

文革開始